{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096842?place[place_type]=GID&place[gid]=1096842&place[latitude]=38.3511397064&place[longitude]=128.5102295571&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오마주펜션"
    },
    "text": "海を眺望できる江原道高城、コンヒョンジン海水浴場に位置するオマージュペンションは、四季折々のロマンが感じられる宿です。 すべての客室から東海を眺めることができ、JTBCバラエティ「望まれていた海」のロケ地としても知られています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者の同伴なしには不可であり、現場訪問時には払い戻しができず退室措置になりますのでご注意ください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約により優先権によって決済される場合もあり、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供を含めその理由による払い戻しもできません。 ご利用日当日予約後にキャンセルする場合にも払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 ペンションでは無料でIPTVとWiFiを提供しており、共同バーベキュー場もあります。 バーベキュー場の利用時間は23時までで、炭グリル2~4人は20,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。 ペンションへの駐車も可能で、屋外の松林の休憩スペースも用意されています。 季節によってテラスと繋がった1階の客室もあり、客室情報と基準/最大人数は当宿でご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オマージュペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "オマージュペンションは江原道高城、コンヒョンジン海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者の同伴なしには不可です。"
        },
        {
            "question": "客室からどのような景色が見えますか？",
            "answer": "すべての客室から東海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "オマージュペンションはどのテレビ番組のロケ地として有名ですか？",
            "answer": "オマージュペンションはJTBCバラエティ「望まれていた海」のロケ地としても知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のIPTVとWiFiを提供しており、共同バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリル2〜4人は20,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "松林の休憩スペースはありますか？",
            "answer": "はい、屋外に松林の休憩スペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "季節によって客室の特徴は変わりますか？",
            "answer": "はい、季節によってテラスと繋がった1階の客室もあります。詳細な客室情報と基準/最大人数は当宿でご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 448
    }
}